想知大家聽有痴痢根既人講野點樣忍笑？

上年試過人地present聽到人地痴得好嚴重但係我又好想笑結果要另轉個頭烏係地度忍笑
仲要唔可以笑得好大聲
明知咁做係唔好
所以問問你地

咬自己條脷
話俾自己聽
如果笑出聲我就連黐脷筋嘅機會都冇

瑁it seems有用

llllllllllrrrrrrrrraaaaaaoooollll

做mut九